\section{Dynamische Datenstrukturen}
\begin{merke}
    Dynamische Speicher hängen nicht aneinander. Sie sind über nicht zusammenhängende Speicheraddressen miteinander verknüpft. Jedes Element referenziert jeweils das nächste Element in dieser Kette. \\
    wahlfreier Zugriff: Direkt auf Addresse zugreifen \\
    sequentieller Zugriff: durchblättern (Addresse + 1)
\end{merke}
\icode{\&}: Addressoperator (Gibt Addresse zurück) - vor L-Wert \\
\icode{*}: Derefernzoperator (Wert des Speichers an der Addresse) - R-Wert \\
Null-Zeiger: Zeigt aktuell ins nichts, muss noch initialisiert werden \\
\icode{*this}: zeigt auf das Aufrufeelement \\
\icode{->}: Auf einen Member eines Objekts zugreifen, auf das ein Pointer gegeben ist. \icode{ptr -> mem} ist identisch wie \icode{(*ptr).mem}.
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=7cm]{Figures/constPointer.png}
    \centering
\end{figure}